HA：如果要罷工可唔可以請其他工會去做

傻撚左？想分化？醫護條命賤啲嘅？

你班柒頭自己落場做囉

無條件支持醫護罷工

如果唔夠醫護人員,可唔可以請黑警去做?

吓 即係點？佢up緊乜撚野？

識唔識分莊閑呀？

我份工你搵其他人黎做啦 屌你老母
炒我呀笨

比咁多錢請你返黎屌柒醫護呀？落場做啦張子峰

ON9
講到尾唔封關最受影響的係醫護
叫其他人罷工有咩意思?

認真，如果要秋後算帳就應該繼續罷
如果香港人見有香港人中左就迫醫護返工
真係間接迫死醫護

求人係咪要態度好o的

送多幾餐杯麵囉

叫黑警殷黎頂更囉, 班狗隻自稱有醫護知識呀嗎

老婆係物理治療師，佢都收到HA 既invite 返去炒散。
可想而知HA而家幾缺人

越高層越低能

朋友話佢間醫院好多物理治療師罷工，得翻唔夠一半人手，唔知係咪真

請黑警幫手囉

HA：如果要罷工可唔可以請埋其他工會一齊做